根本成班黑警瘋狂開鎗係純粹覆卓返5年前佔領

等左5年, 有得玩鎗, 仲唔射撚到夠? 下下瞄頭呀, 根本係殺人意圖

全部都係感情用事